足球Bump波位漏氣

有冇得救

口水

口水用嚟查邊個位漏咋喎

擺入雪櫃雪一晚

舊零水買過個啦

牛皮膠紙

射精落去填咗佢

公仔麵

你嘅認知所有足球都係嚿零水

唔想受傷

你個個咩波咁貴

比利簽名足球

波膽穿咗？
趁平買番個舊英超/歐聯落場版啦

咪撚玩啦
你落運動舖睇吓有盒嗰啲幾錢先啦

係，
踢開Adidas
Nike 落場版冇乜踢過唔知好唔好

惡到

用你下面支針